間房好多衣魚，諗緊用咩方法收佢地皮

計劃一：養四腳蛇，以毒攻毒，況且四腳蛇可以捉埋小強
計劃二：滅蟲公司，殺撚晒佢地

大家有無咩方法

用酒精噴 即死

咩係衣魚

真？

書蟲

買幾個滅蟲煙霧焗全間屋一日 包死曬

寵物台

同問

焗死埋全家

咁d屍咪會繼續係度吽臭

molamola